［法官大人］以下係其他夢境專區

所謂日有所思夜有所夢
香港不仁不義
搞到社會咁多示威活動
夜晚夢見去示威衝擊好正常
呢到俾大家講下唔同的夢境

費事有日有個藍色法官話
所謂發夢就係暗號
我知我

依加分享多幾個唔同夢 律師都好打d

發夢幫警察做肉盾擋住示威者 大家做埋好朋友
發夢死拉住唯唯 唔俾佢打警察

發夢係禮賓府同林鄭媽媽翻雲覆雨。
發夢堅決擁護中共中央管治威信。
發夢煽惑林鄭用警察政變自立。
發夢係深圳舉紅旗、唱國歌。
發夢投票比建制派何君堯。
發夢見到林鄭個仔暴動。
發夢去撐警收錢打人。
發夢毛主席叫衝擊。